一人一件柒事

我先

啱啱喺銀包攞卡片俾老母時攞錯左個condom出嚟，然後扮無事放返入去。

恥力up

出世係呢個世上最柒既事